平時串柒柒嘅江狗都唔撚識答721 個兩條軍裝點解要走佬

大家知個死穴係咩啦

黃色經濟圈的障礙

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

721佢地有邊撚次答到
黎黎去去咩太多電話

好撚柒

果時和因為情況危險離開去增援架wor
又轉左
大話多到自己都唔記得

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

唔識答又點 違法又點 冇後果既 兒登咪繼續圍爐屌屌貢 唔係可以點

同出一轍

721逃走, 笑死人

呢集新聞刺針要貼堂呀喂

721 全個警隊部門理應換人

各類貪污警黑狗唔好再擁武自據

p

屌 有線呢啲咁撚爆嘅特輯
就應該擺喺77台播啦

江狗日日講大話唔厭咩

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

有少少尷尬

思維咁撚廢都做到PPRB高級警司

Hang機

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

佢兩個冚家剷死全家老母同老婆趕住出鐘做鷄
所以咪返轉頭去送佢老母同老婆去比人玩
跟住襯呢段時間返企同個仔同個女大玩3P
所以條狗賊點敢鳩嗡呢？

認同，明明每次遊行都以7.21為主題都已經夠玩

推

年年講，月月講，日日講

7.21係狗賊春袋

你睇當晚元朗個兩隻警犬d反應 就知佢地事前知晒721恐襲啦
好似睇緊戲d黑警標準對白咁
係差在佢地參與程度有幾大姐

肛狗仲可以串柒柒咁意圖洗白

因為江er er 知道
黑警同黑社會策劃 721

圾

根本班白衫就係警察
唔係乜野黑社會 點捉人

有一秒以為連唔到wifi

下次江狗答你:吹咩
到我地唔撚識點答佢了....

笑撚死我<img src="/assets/faces/pigxm/smile.gif" class="hkgmoji" /> 仲以為個畫面Pause咗<img src="/assets/faces/dogxm/haha.gif" class="hkgmoji" />

話撚左721要日日追住問
死穴黎

原來行必要聽電話

有冇諗過其實係廢先俾人調咗去pprb
如果冇逃犯條例呢件事根本冇人會知

其實有無解釋到警署點解落閘

根本冇得兜
你話嗰兩個散仔唔係扮睇唔到，有call增援，咁點解要等39分鐘先有防暴到場？RTHK影到附近一早有狗車又點解釋？

夠闊未?

咁既然嗰兩個差佬報告咗比上級聽元朗站有事發生，點解40分鐘後先有警察到???

下次又睇吓er sir你點講

做公關嘅人冇公關，屎都冇得食

唔夠闊睇唔清楚喎

邊有可能唔知
721唔係突發事件嚟
一早有人預告咗，只係唔知啲傳聞堅定流
連登都知何況黑警？

Push

要製造無警時份丫嘛
肛狗，對嗎？

其實個兩條軍裝點反應都好 果日有晒cctv 點解要放生某啲人？

RTHK 鏗鏘集：721元朗黑夜

Now新聞台 經緯線：元朗黑夜

Push 721

唔好漏咗石鏡泉呀

push 721

跟本可以告公職人員行為失當
不過doj都係蛇鼠一鍋
佢地仲自命軍隊，直頭可以當AWOL軍法直接槍斃

Icac調查721 調到無撚埋影

抄左個果2個condom未得lol

根本全世界最勁嘅辯理家都拆唔到,只有用歪理去避

組織緊故事

之前唔係話生命受到威脅所以走咩？

721唔見人

一月一 維園見 不遲到不插隊

其實佢真係好樣衰

江狗正一垃圾

2019年7月21日
警黑合作
證據確鑿

我知佢其實都頂鄧炳強唔順, 俾成死貓佢食
不過佢食都係自己攞黎

但係開槍打健條條popo 又敢衝去打手足

brain.exe stop functioning

笑撚死我<img src="/assets/faces/pigxm/smile.gif" class="hkgmoji" /> 仲以為個畫面Pause咗<img src="/assets/faces/dogxm/haha.gif" class="hkgmoji" />

原來肛Sir係831個段已經解釋左背後原因....

冇啦
佢地正7頭

唔好推了
陣間人地有咩冬瓜豆腐又屈連登

本身同振美一樣
返狗總office hea下又一day
點知爆單大鑊野

係
係差在黑警係全力配合 定有份策劃姐
元朗個班黑警當晚咁串柒柒 上面冇人保唔會做到咁出面
而當時熟元朗鄉黑勢力既高層 呼之欲出

sorry 借一借位

元朗便利店職員圖阻偷啤酒遇襲亡 巴基斯坦漢涉謀殺被捕

7-11至今未公開回應

2020香港雙普選聯署：